呢期呀杜生都幾紅，又出軌又拖糧

以前唔可以喺連登屌杜生
宜家好唔慣

算唔算又見證名副其實既從神抬跌落黎?